認真 Lihkg admin真係完爆高登admin

我個plus id 唔知點解註冊唔到帳號，之後搵左admim， 佢立即幫我搞掂，速度之快 效率之高可以話高登係比唔到ge 我真心看到這裡才是討論區的未來！

屌 寫撚到好似打手咁 但係我真係幾開心

i love hong kong \ /

吹奏po

咩I love hong kong..？藍小寶係我老婆來...

真係快wo....我又無講大話 剛剛先註冊到

寫到好似打手

我有截圖 可能我唔識寫 好撚似打手 sor

Admin

無得頂

支持

回post真心好爽快

今時今日咁既服務態度